#1) "Тема блога"
Коллективный блог трейдеров

#2) "Описание проекта"
Коллективный блог трейдеров - блог, кторый будет позволять обмениваться мыслями насчет текущей ситуации на экономических рынках.
Будет реализована возможность чтения новостей форума, свежих постов, топ постов.
Так же будет доступен просмотр котировок и информации о постах банков, брокеров, трейдеров и компаний.
В том числе предусмотрен поиск и возможность взаимодействия между профилями пользователей.

#3) "Функциональность"
1. Регистрация, вход
2. Комментирование постов
3. Рейтинг постов, комментариев
4. Наличие персональной странички у каждого пользователя
5. Добавление постов в избранное (опционально)
6. И всякое другое: просмотр котировок, топ постов и т.д.

#4) "Технические средства" 
Django, HTML, CSS, Python, и, может быть, JS + JQuery

#5) Краткий "план работ".
Отчет каждую неделю по воскресеньям.


1. Создание макета сайта + верстка
2. Реализация минимального функционала
3. Работа с Django
4. Поиск и устранение багов